

 No stalo a som mnou ste potešili celé Slovensko. Nemali ste čo stratiť, iba získať. Výkon proti Holanďanom bol dobrý, škoda len, že Robov gól už neznamenal predĺženie. No nič na tom. Dokázali ste to, čo pred Vami nikto zo Slovákov v rámci samostatného štátu. Som na Vás hrdý, hrdý a ešte raz hrdý. 
 Futbalová Európa, sme tu a počítaj s nami! 
   

